Hij sprak langzaam en met moeite.
Ze gaven elkaar woorden als spelers bij een spelpas tellen.
Sibyl voelde zich onderdrukt.
Ze kon niet communiceer haar vreugde.
Een vage glimlach die die norse mond ronddraaide was alles de echo die ze kon winnen.
